預計到聽日會有大量泛民出嚟割蓆同譴責 這裡是一個連登仔給泛民的公開信

首先希望我估錯，我唔希望有人出嚟譴責

宜家我想同有去台灣太陽花學運打卡同有網上留言支持台灣學生嘅泛民議員講
你哋係唔需要好似當時俾人食咗盒太陽餅嘅立委咁，小小事就指住啲學生鬧

既然你撐得太陽花，即係價值觀相同，咁香港做都一樣可以撐
我相信你哋唔會台灣攻立院就OK，香港攻立會就唔OK
希望你哋可以揸緊自己原則同核心價值，唔好雙重標準

先唔講割蓆會唔會影響你哋選票，我可以肯定年輕本土一代會對你依個行為好失望

希望你哋可以喺譴責前睇到依篇文章，可以懸崖勒馬
修補泛民本土關係就睇今次，香港加油！

咁既時勢唔會割掛

泛民琴晚11點已經出咗聲明，重申五點訴求，同埋話係林鄭唔回應先搞到而家咁喎

一係就知你條撚屌連直播都無睇
立法會入面有泛民議會係度

民陣同飯民一早出咗聲明

公民黨 民主黨已經一早出咗聲明 邊有割?

你有無睇到今日泛民訓晒身咁濟

瞓晒身阻人衝

黃碧雲fb：
七一大遊行必須和平地進行，終點改了在遮打道。不要參與任何暴力衝擊，不要中計！
我在灣仔街站替大家打氣！

講真泛民今次運動真係交到功課
到呢刻為止都冇割蓆 咁多議員亦keep住出黎支持我地
個個揹住議員身份 就算心底唔反對你衝都冇可能講到出口俾你聽
個人在場點都要交下戲
以佢地既身份講到出口就唔係好似我地話衝或者講社運層面咁簡單

唔會啦
選舉年佢地都要做野

佢地唔希望人衝係一件事，佢地阻止唔到之後割唔割蓆係第二件事

你可以批評前者，但後者到目前為止都冇發生，而泛民亦一早出咗聲明表達立場，你呢個post講既野係not justified

唔會割啦 琴晚咁嘅樣

唔該入嚟幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

泛民7月1號全日都冇割蓆到

我想Fact check四方西

無人割席，你可以唔同意佢阻人衝
但你亦都要同意有班泛民議員最後幫手，發夢嘅人先可以安全離開
同埋人地都出左聲明完全無提割席

其實見到佢地跪晒係度又喊，今晚又走圍走幫拖，真係算咁
利申中意發下夢咁，今日都唔buy衝立會，直到夜晚“一齊走”流晒馬尿

我夠知宜家冇，我驚割完先講太遲咋

泛民亦一早出咗聲明表達立場

一直無割

佢地唔支持衝 唔代表會割席
好似岩岩譚文豪都去睇住貨VAN司機個邊
割左佢廢事理你地啦

難講

我仲深深記住UR嘅結局
篤灰嘅篤灰，譴責嘅譴責
和平過今日，分化過今日
我好驚今日真係會變到當時咁